no caller id係咁響，有冇巴絲今晚一樣收到？

燥撚左

開do not disturb mode

開左，但好嬲

點解？
做過啲咩？

應該又係大規模試no.

今日冇其他人中伏？

開始有frd都收到no caller id